想問一首Deadpool2入面既歌

有一part播左首舊歌
相比起全劇所有歌都比較老
但個首歌真係好好聽
有冇巴絲記得個首歌既歌名?

睇topic都估到係take on me

其中一首

仲有嚟首？

原來係Air Supply既All Out of Love

多謝大家